FIFA20 Ultimate Team 討論區(156) TOTY ALL IN OR NOTHING

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

有冇人仲未中到toty

倉仲有300張金卡左右 拎去做upgrade定換錢算

300張 全部閃金咁正?

中到張ab, 不過百幾萬做到得返10萬

仲貴過就咁買

搏埋佢啦,toty唔搏等幾時

大部分係呀 做極upgrade都仲有好多閃金響度

做電欺定入sif Varane ?

已經放棄 直接買

我呀

使左成100萬仲未中到

賣到幾千個D賣, 其他UPGRADE啦, 中一隻就賺突

做埋佢 最後衝刺
利申 : 已經無哂閃金

Iktf

做icon pack

等下年

做雷斯好過

Mid rio 普金 vvd fb luiz 揀兩個大家會點揀

又無得咁計既, 中間d肥料夠做晒幾個sbc, 係變晒硬吹囉

我做完icon再做電欺, 再做埋bcwa,最後d肥料多到夠做埋so9......

Rio luiz

用肥料做icon pack中左韋拉

應該做到Luiz .....未至於破產

Sam gor都推雷斯？我都仲諗緊vvd luiz同7chem walker

定遲下跌少少先做？

肯定勁過vvd啦

準備，抽一次核彈pack就收工

Title其實應該叫做all in but nothing

比盡5萬上落

Luiz 只係差過toty vvd
我係佢就唔要rio

暫時20包 咩撚都無

加油

用coins 定 FIFA pts

睇你防守風格係咩
我就覺得rio>>>vvd
我覺得連普金varane都順手過vvd

20包就想有

睇左上就知用coins

可唔可以講下你係咩風格

Castro: first time?

20包125k?

鍾意成日控中堅殺出去

想要肥料

咁巴士type應該邊隻好

Sam gor
Sif Varane 定電欺？

咁一定係vvd

癡線 打隊Toty隊啲人自動波 佢自己向前傳波就得

100K PACK

應該就Luiz勁啲
但un吹，同埋要用alisson
自己衡量

得griezman可易應該轉英超定繼續hybrid?

琴日對過toty 簡迪
自動吸波+ 無敵身位

咁勁卡就係勁呢d
已經睇化

sam哥今年無做sbc? 記得你上年都中過ddg

係alisson/ lloris 依樣驚

Vds

rttf lloris 勁到仆街wo

做升級
做到D閃整出黎隊波有82ranking
你地會做83+定做新年升級

尋晚做咗6包法甲
覺得好哂時間
我爭兩場就奴完隻zambro
打埋睇吓做唔做多幾包

核彈pack，多謝EA

暫時戰績
音樂比利89
corona 84
witsel 85
manolas 85

83+我做過幾十pack, 好伏,8成出返83

做左5個 , 5隻83
84都無你份 果斷做返英超算

做唔做bcwa好

你地都岩 起碼仲有埋廢金廢料再做過

我都奴左森

再奴VDS 都1516 對過唔少次都麻麻地

諗到唔駛再奴icon swap 已經好好

低正腳背射門點做

小弟窮撚未必夠錢買

你好好啦我啱啱抽呢包得一張83咋

岩岩抽中

又係未見過仲要推文

who?

Ben ye, varane 邊隻sif同if大差距啲，暫時只夠budget 一if 一sif

Sif ben, gold var

varane sif upgrade大d, 但賓爺有機會potm, 到時張卡再加2一定大upgarde

麻煩大家入去政府新聞處YouTube 新嗰段fake news片dislike+report
記得一入去就pause唔好俾佢讚view

大家覺得lb用if telles定馬甸尼好??

用咗幾場電欺。
佢根本就係VVD（身位）+varane （速度）合體。

TELLES應該夠 , 馬隊打CB抵屌D

希亞路好似唔錯？ 遲d market crash 賣隊個陣應該用得到掛我估

Zanetti ＞semeldo ?

係喎potm....咁睇定啲先
varane用嚟代隻鬼pique, 上面巴打話普金我唔肯定夠唔夠力

希亞路ok 既 用過

都算有少少戰力

cb 可以先諗 Koeman 後諗佢

你地講到好正但係再整就同上年隊波好似，要忍手

有冇人換左koeman 有冇食評 cb/cdm

誇到咁
End game CB

啲人一埋身自動減速30

更多巴係做83+？

問多次 上定下好啲

我都係 但又有愛想整

Varane 有冇機會 winter upgrade

求bcwa食評

有愛都唔整，點同自己交代

L1+R1+射波

下面
主因係雷斯係硬吹
實力黎講 差唔多 / 上面贏dd

有愛一定整
如果 umtiti lenglet pique 出到雷斯咁
我都係照做

下
原因係艾利臣係垃撚圾

一陣好快翻炒就

逐個位

if telles 好dd
電欺 好過 if varane
rttf lloris 好好撚多

雷斯同sif華拉尼點簡

有無人食過牛大人 好無食

同女食？

課左成皮毛都無條，upgrade 又做左成50包得d 83肥
真係無乜心機玩落去
跟住上來d友又話入唔到隊又untrade又盛,大佬我比埋錢毛都無條呀

食天空龍吟啦
今晚就有囡屌

應該唔差
比起其他兆萬創興個堆

好似好撚出名

Bcw有冇小花級數

10皮先一隻 非正式統計

刷左幾日未得閒瞬

麻煩大家幫幫手呀
Dislike 少過like 好難report 㗎

Icon pack千其唔好比cruyff我 唔撚想要

Japan

好出名咩
都係鳩屎打邊爐 不過做得正派少少

同囡食點解要打邊爐
一係去食西餐 一係食日本野啦

直接上房啦 仲食飯

岩岩新開fut打rival 就見到有撚樣 對70rate都無既我跑全場 屌佢老味

岩岩發現仲有一個nation pride未做
賣左張shadow攞左d錢
買人做埋個nation pride攞個mega pack抽先
最後機會

想問下樓上定樓下好d
右閘仲有if卡華積係咪好過7chem施美度？

做到肚餓咪叫room service囉

尋晚icon swap 用半隊法甲銀人打
原因大家都知

反而踢得小心左，對面成日想用球員屈我反而急左

3場都w到2場

下啦

屌你老母 EA 50pack得兩次walkout

仲有50

有walkout已經要多謝ea

平均30包一次 你賺左

算係咁

咁益我

咩原因

好妒忌大家可以同女朋友去街食飯....

只係你女朋友忙

Me too 我就開包俾EA撚

講到雷斯咁撚勁好想整

但rb要由mabau轉if walker同 gk轉ddg

gold upgrade中

我女朋友都算明星,唔可以公開,唉

做新年意甲中TIF Immobile

係,佢呢排多JOB

有無live?

無人想知，咪推文啦屌你

打手，EA冇教你不推文？

sor

95 sbc 料

無 我開得勁慢

用晒黎做uograde囉

今日好似易咗中肥料

唔覺
用緊squad builder last day 清倉

為左向黑警巴致敬
我決定用2皮bid 啲廢金番黎做最後幾包

屌 一講完就duplicate IF周柏豪

一陣刷埋loyalty就可以抽埋最後既mega pck了
EA 夠薑就比我中toty

周柏豪我中左6次

拎去邊度用

屌你個閪
得3次WALKOUT都要中兩隻一樣untrade肥

83+
出番83

Noble地獄

抽左幾包

大家經歷咗5日了

I know that feel

我其中一隻noble拎咗去做法國potm隻廢柴

拎去做
咁咪又浪費左啲費金

你睇我好 我睇你好

反正都唔中

無記錯winter upgrade又黎otw sbc?

儲下啲硬吹肥再黎過

有無potm taa食評

呢隻到底係
抽卡game定足球game

最後一晚TOTY，小弟決定每個聯賽（德甲除外）upgrade SBC做一次，中就中，唔中就唔中

炒股game先啱

整定啲包抽future star算
應該易中啲

課金比人ban 9咗market 以後揀reward唔洗諗吹唔唔吹

抵啦 課黑金

抵

都係同依到巴打收益ea不如益巴打

頭果50次 都係得兩次walkout
之後50次多好多walkout
不過都係唔中toty

唔洗再奴了

一次過好多？

仲差sb 奴左成日想嘔
等你食評

1.3m 唔知算唔算多

搞左成個星期 乜柒都冇

我都應該差唔多
反而有一次見到又if walk out單燈skip完
竟然係耶穌

60包 白果

100K 同 50K pack

Upgrade 中左隻84 但重複左
應唔應該祭左黎做一個sbc先

不嬲都係抽卡game 抽中個d 都未必打WL

勁到仆街 越用越鐘意

有mbabu係咪唔使用佢？
但用mbabu一定要用icon包住好鬼煩

Sam gor放棄德甲神閘

唔係
只係其他都用唔著
試吓佢定mbabu勁

刷刷下ZIYEHC任個DR發癲
無端端個鏡頭係咁轉頭都暈
之前追POST有巴打講過點解決
ONLINE等求救

最痴線係刷左4，5場無事
最尾果場突然冇搞過SETTING自己轉

等埋下一次icon swap先夠18張抽mid icon pack

得翻350萬家allin vvd定kdb好

諗緊做taa cwa 定icon sbc好

SB都試過

當中左隻84untrade 但重複
大家會直接qs 定搵個sbc做左佢

做83+

趕尾班車做多10包upgrade
第一年玩中左3隻已經收貨

fifa12 玩到依家一隻都未中過

有冇咁易中呀
仲要3隻

Anchor

38pack

唔換essien?
好似拍明奴打雙防中ok

3隻已經收貨

故事作得唔夠輕鬆

建議重作

唔好

會唔會今年又中toty左閘羅拔臣

最後38了？

留名睇0 walk out

Agree,應該做daily任中1rare gold

係

wl獎勵？

最高係咩

38包100k都唔中既話真係可以去買六合彩

漢丹88 黑卡比利

做左1.6m upgrade + 清倉都唔中toty
好彩執返個尾彩

已經抽左60都唔中啦

死撚開啦

38包都唔中？

開左400 PACK毛到冇條
見咁多高RATE肥試做BASE ICON SBC..........

我DKLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

生面口到以為我地會信

我都諗住做

好撚灰
機都唔想開

100k pack wor
你唔係家陣先開緊咩

有排啦
到時都唔知出咗啲咩

好人一生平安

我100pack 最廢都mega

連核彈pack都係得唔夠1%會中TOTY，38包100k唔中都唔出奇

composure 62!!!!!

杜Sir 90體感
大概係點
睇佢數值反映唔到佢值呢個價啵
係咪模組靚？

Kante同Robertson upgrade pack中
KDB抽100K pack

核彈都係多6個球員

手足中乜都

又鳩痕想課
抽蛋驚好撚恐怖

用過prime,垃圾黎

Compulsory

衰左邊忽比人ban，重複買賣？

Toty Perfect link to credit card

鈍? 埋門柒?

反而想知佢真人咩事比EA搞到得60 composure

試下開包唔睇去痾屎先

上次係咁中美欺

Toty 係咪去到今晚2點

可能行街行到去啲轉角位彈條友出嚟都會嚇死佢

學castro大叫咁開

留名睇最後結果

唔鈍但比人一拍就甩
唔係game changer

刷唔刷ziyxxxxxx d 任好

唔知 我一張過但開年開個新ac又一條好漢

更多巴開包唔中唔緊要
做有大量金咭比你做upgrade

ching你係比人清coin定點？

唉
好灰
諗住中下ZOLA哩D都用得落丫

襯大家做icon又重返D1

手足們
做雷斯定icon sbc好
雷斯👍🏻
Icon👎🏻

一定係電欺
有貴無錯

Luiz la

好想做 但又驚佢之後好平出返

入到隊就雷 入唔到就icon
利申西甲隊

Icon你中龍門我驚你掉手制

用個普金
模組的確一流
睇嚟大家都好唔信命運

你地會買幾包高級黃金球員包定一包終極組合包
課一次既話

27pack 暫時最貴漢丹

我都係西甲
聽完你地講到咁神
好掙扎

做左80pack upgrade 白果都未掉

得90k
做聯賽sbc攞吹pack定upgrade好

更多巴開直播中風未

留左1pack 等1點59分絕殺EA

好想睇人開

得返廿幾包算啦

呢隻我之前都中左 純為連chem先出 stat係唔差但用落真係辣殺黎

黑警巴開base icon未

佢唔係中杜sir咩

唔係我黎
我未返屋企

都話打draft 有用架啦屌、4win reward 1 jumbo rare player pack 終於中一次🤩

屌你老母

首先要有4 win ..

打下draft 吹水 可fdly

黎啦黎啦

作為迪莊代替品 EA應該會比隻荷蘭疤你
古華特/告魯夫/奧華馬斯/高文

更多巴抽到頹未

咁樣你係唔會迫到我再課

打過十幾次4win未出過24/24 pack

唔洗課，打draft

冇清 直ban

都預左唔中

用邊張？buy now定bid?

刷意甲 對人地full team 真係幾難打

sif varane定係rttf militao搭電欺好?
同埋varane其實大家係用anchor定shadow? 我之前見aggression太低食anchor

用左600k抽30/30 都冇
睇黎今年真係冇我份

用coins抽

唔好呀

做base icon

轉隊有愛隊打到完季算

Toty kante 真係好勁

agger 抽中唔捨得放

Lui ho ting?

廢金洗gold upgrade 定 PL upgrade好 雖然都唔撚會中

點解if messi仲貴咗既
明明早幾日130萬有

後者

我買番嚟

屌你課少少開核彈包得幾張82

諗下
尋日有巴打中列文
會唔會開心d

課少少就想中

So9食咩chem好

如果咁出就正
Rodrygo valverde odegaard kubo

Felix

隻美斯應該依家放定等outback 火箭？

又想對賭

賭緊

抽完

賭完再奴過

今日gameplay柒撚閪到

最勁得張高美斯黑卡 硬吹

G9g
我loop到想中隻肥料都冇

一張都ban?
一張佢點知

正常唔會差到咁

一路抽一路做upgrade 成廿鳩幾包重複

更多巴 開驚頭一個月中兩張美斯

仲有英超upgrade抽

應該用盡左運氣

講多d咁撚柒串

upgrade先係main course

算好 我中皮里斯

屌你老母閪咩

屌你老母 平時又唔見你上水
一上黎就話中野 又要串
想比人屌你祖宗十八代咪出聲囉

點解隻92扭亞玩落好似好廢咁
金卡扭亞仲勁咁

今日廿包upgrade已經中到if gomez, if grealish, 達史
上禮拜5開百幾包得Godin

抽撚左幾廿包連85up都冇
83+抽左10包到都係得85
抽包都有script好撚癲

但係我係抽核彈同100K pack

有上啊，咁日咪話打draft 囉，今日朝早有問人入game 轉咩陣，有野講咪上水囉

我百幾萬all in到得返10皮, 認輸了

賭仔又賭輸左

loop埋Upgrade未

Whyalwaysmiu 大家認住佢 衝鏡閪人有片

我祭哂倉啲金卡就收手算數了

放棄啦 if pepe 都中咗兩次 jesus 三次

走啦屌你老mo

我連呢兩隻都中唔到

85史多夫係咪食影子最好？

你老母1300個球員刷到得返700個冇哂金咁滯，毛都冇條，人地就輕鬆中仲要po上黎寸柒柒，屌你老母EA

今日做83+ 係咁出施古臣

賽巴 你中noble未

我全部84+85+if 中過一次

屌你老母walkout荷蘭

巴打same

All in upgrade!!!

我都係呀 連公廁noble我都淨係中過兩次

藍光 單燈 荷蘭 猁

有pepe我都收貨

我見到walkout藍燈 荷蘭 叫撚咗
cm即刻抌咗手制
成舊電飛咗出嚟

C 朗啱打中間定邊？ 黑卡同toty 會唔會擅長位置唔同？ 想賣隊買佢玩下

100pack 戰績

100K以上既卡都無中過

完

見到CASTRO條撚屌求其一包都中就知

屌

我都試過咁
想4

佢抽左幾十萬

呢個絕

不過出到牆已經知咩事

[img]

呢啲你自己單機啦 睇到都唔想打

我知
賭仔輸左搵野賴緊

好似中過兩次

其實d人用主隊打dr對住d刷緊icon swap嘅都要衝鏡full replay究竟個腦係諗咩又係一個掛住free hk 嘅on9仔

最撚廢果幾隻中哂但pepe jesus腳毛都未有

Noble都冇啦屌那星

我用解任隊見到既話輸一球即刻走

試過百幾次vidal了

你係咪放棄啦

Castro之後比ea搞過啦 普通upgrade中哂kdb kante mane
話ea唔係跟account真係無人信

返緊去
諗住做到兩點無就做icon

懷疑係LIGHTING 個啲PACK會易中啲

早知分一半俾你

ching啲luiz食咩chem

anchor定shadow

懷咩疑啦
係你就係你

大把on9 仔揸住隊TOTY 打我解任隊都沖鏡

想問有無LAG SER? SB/DR

都係留番啲錢買六合彩算數

toty隊真係有神力
太癲

我覺得佢抽好嘢啲反應嘥鳩氣
課金多錢好難唔中好嘢

頭先刷任 對面隻toty mane失平衡都可以 頂開我隻高列巴尼

戲子

升到冇撚晒卡，諗住做bcwa，順便拎幾包肥料
終於出到隻toty阿奴
屌你老母臭閪

唔想知呀

同問

見到呢啲我係咪解任都走 課咁撚多金 單機啦

刷到好多肥。。bc華值唔值做

拎隻ucl老母去做83+
出拉莫斯
下返啖氣

都幾多人做b華出toty啫哩

shadow, 補返加速, phy aggression 果d本身都夠

87果個包都算貴包

忍唔住課多pack
中sane同卡雲尼....兩隻walkout咁大把
真係唔係你就唔係你，無得強求

沒我份

荷甲堆人真係好撚廢
都係唔奴個閪任

吹奏下新一代霸王左腳Ziyech

控傳扭小花級數, 但衰3腳, 同射波差小花少少

夠之前啲炸彈佬廢？，之前真心做到燥

Upgrade行動開始

用佢隻loan 2*腳真係世界級

冇做promes咩
81squad有啦喎
攞佢打前就得

賭贏EA EA之死

有無咩suggestion, 打4321
手上有modric, Vidal, Iniesta, morales, ziyech, febregas
有450k buget, thankssss各位ching

之前贏波就搞惦
今次要入波再贏波
仲要有個任用L1+ 三角入

認輸了 垃圾驚

有咩柒得過計錯左first own 數去做任

補圖

我入波同助攻都係靠佢搞掂,promes真係好好用

屌

最後忍唔到手整左雷斯 埋單用左三十萬
刷緊法甲icon 打左三場 換左入黎打防中 覺得佢唔夠vvd個種一拍就拎到個波 拍落ben sir到都唔係一下搶到 希望係因為未夠chem

0蚊整左 一陣試

啱啱返到香港
黑警巴還好嗎

97ali 會唔會好唔抵

如果最後都係要買vvd 咁就蝕左三十萬 仲要祭左張pique 隻pique係轉身慢d 但真係一拍即有

咩pack開？

依隻我覺得只可以算打和
雖然我重輸緊比ea

真心勁㗎，係雖2wk,遲d 賣隊試玩荷甲陣搵佢做膽拍promes 應該幾勁

輸12碼走場 祝你一世冇walkout

Totgs包突破天際

真係唔好

你睇下zweback隻toty已經超極品
untrade用家仲煩緊轉咩chem

無咩棄驚狀態 錢都無哂

PL upgrade

咁買90果隻算 慳返d$$ 因為做左88taa

一齊upgrade

繼續做到兩點

無晒卡呀

食sniper 如果10 chem 到

迫自己玩下skill move 就番左腳尻射

媽我終於得左
係kdb

我都開始買人做

...

恭喜

加油
祝福你

你仲有冇堅持落去

做新年英超up?

有最後十萬

再做落去驚佢會del game

比佢用到隻左腳硬ban近柱/fineness 遠柱 9成gg

我都做到成個on9仔
board都唔多見

佢好用d定恩斯尼達好用d
我諗緊用佢加promes定villa+小白

決定扔哂最後200張金卡做upgrade

終於輪到我啦
All in 清哂倉
仲有一個鐘大家抽爆佢老母呀

2星腳真係太易捉路

零課海底撈月

就係計錯兩次。。。
屌你數極都錯
仆街晒9晒時間 一場都解唔到
屌你老母EA

有咩方法可以淨係show 閃金？
好撚多廢金阻住我揀卡

從來沒我份

Who??

廢金拎哂去做gold upgrade先

都最後啦都要打手

五場打完喎

Yes
普通英超都有做

係掛撚左3場先知自己掛撚左世界級

我都抽咗成二百包都有
堅持

仲有一個鐘
博吓包皮先

我都唔撚知

個巴打落bidbb cruyff

用埋最後既身家財產做第一次既Base icon upgrade

仆街
抌完個手制 而家佢唔識震

得返7萬蚊

廢

你個心路歷程可以出個post留翻大家下年用

最尾一包83+ 出隻智利cm仲要duplicate

得返5k+無晒金人

EA係咪派緊walkout

無

收嗲啦

收皮啦傻閪
對住隊刷任隊都好意思full replay
ea做俾你咋下下都個龍救你全家
冇撚家教唯有請各位巴打幫手教下你

火藥味濃

換c朗
好彩既話4戰主勝都得

最後2個鐘 我覺得會有唔少於十個打手話中toty/icon
所有都會摘名

free hong kong

影撚衰晒

屌你老母公平咩

same, IF都係得麥迪臣x1, grealish兩次, 81 Noble 2次, 同埋7x 西野們.....突破唔到84 if

見到free hong kong 99%西人

唔公平
我中先公平

追唔到vvd

我記得你中屁馬 唔係係辜

真係最後機會。。要用倉啲銀卡up做金

你勁

第二年玩FUT 無知一問

Icon swap想換Del piero，想問佢可唔可以打LM 因為想跟大家用neyma打cam
In game陣係4231
感激

仲有180k 好想抽pack同買人整upgrade 大家話好唔好

唔可以

都係抽唔到 無錢了bye ea

100pack+100 upgrade=0

唔係咁易架

都遇左

最後3pack 都唔中就認命

新手想問UEFA champion league版 同普通版球員既有咩分別
數值好似一樣

仲要玩puzzle阻住我賣人

屌你老母EA

你仲有隻de jong

4隻英超if中左各2以上 柏豪仲要中8張 個倉由1000人變500人
Ea我屌你老味呀

不了 自用

想入toty迪莊要買係唔係趁而家？
out pack會唔會又升番好多

對住刷任隊都要full reply到底係咩心態唔爭氣輸撚咗

完 一隻都抽唔到 倉淨低83+金

其實一早就要入 不過而家已經升左

玩極都仲有咁多人

仲有一個鐘 加油

唉 base icon 中保加利亞
打st 定cam好

我是個1%

好用？

做咗30包board都冇
果然之前唔哂時間做係正確選擇
瞓覺算

太子831巴打
點解我見親你你都會og一球走場

未用

追唔到vvd個價，300萬升到330

Thanks ea最後都係呢堆垃圾

好撚慘。。。

我放棄左刷，直接買算

身家無左2個0好撚爽
等埋兩點無咩勁球員就icon sbc

好彩我買左先
唔係驚dejong果1.8m都賭埋

我拎住300萬追唔到vvd個價，kdb都差d買唔到

Ea真係派walkout但派唔到我度

係咪去到2點最後衝刺

我由mid dalglish打前變咗jesus
蝕咗1m做sbc

屌佢老母啦，抽極都垃圾，以後dr都拎錢算

做淨82+同打icon swap人
最好先87 laporte

放棄了 賭運失敗

下年玩我唔會做咁多了
又哂時間又哂錢
玩幾包試下算
同下年應該無咁多時間玩
努力無回報

希望你下年出pool
完全冇時間打機

果然最後一個鐘先會出

做到要上機清左400-500人都係冇料到

岩呀最後一個中出呀

終於

上機去邊

非打手，唔好屌我

大家efl個obj點砌squad

點解我出dejong係luuk dejong

做左2日upgrade 同開哂儲左既70包都中唔到一隻，loop upgrade最後得番1包英超3player同 83+
竟然83+ 開到de ligt 雖然真係入唔到隊，但我都會開場即sup佢出黎，玩左3年第一次中toty 未中既巴打加油 仲有半個鐘 loop埋佢

今日晏就惡左既話唔好意思
我幫你贏返ea了

黑警巴我同你一樣，買左迪莊再搏upgrade

垃圾game唔屌唔出好野

幫我贏難聽過粗口
Btw恭喜

屌左都唔出，廢game黎，屌你老母鬼婆

今日手痕loop左兩個鐘咩都無，最後3包留番50分開

今朝係咪有位巴打
做完雷斯啲包 中untrade SIF Varane
我又係咁 買一送一 多隻硬吹選擇

笑而不語

你係贏咗黑警巴咋

幫我贏返咁好cls

去左葡萄牙
家陣番黎

係咁二次傷害佢

mendy 華 luiz xxx
Alisson
用曬兩隻啦

一直做緊CD ROM
但玩左咁耐UT終於比我喺最後一個鐘完夢

各位巴打唔好屌住
真係第一次發生呢種事
我自己都唔信
今年少玩左FIFA但中晒呢兩隻

你個名

本身有RIO
諗下有咩唔同玩法先

咁都唔係打手？識唔識不推文呀？

個倉有成10隻今期totw

Rio可以棄了

屌你 好葡萄牙

cls

Sor巴打
唔係打手
手快無用不推文
我係仆街

屌你老母ea幾錢請你

已block 正撚屌

得番20分鐘呢度一堆一隻都未中過既人，唔屌可以做咩野

開全隊壓迫嗰dSB隊好難打
成班癲狗咁

其實你做開cdrom po上黎做乜鳩

個個都中

我未

得番我唔中

又點撚樣
唔好意思我忍唔住

你on9架 我都未撚中

我多你半打，再大你全部un吹

不要不要假設我知道
Toty也都是為你而做
為何這麼仆街
從此不會抽到

終於上返D5
dr又好 WL又好 成日入完波比人臨完場反cup
覺得自己防守差 可以點改進

有冇kdb toty朋友隊同好

屌 買coins買人算數
三百包唔中

我冇

絕殺ea....... gold upgrade......第一包

清哂金咭乜撚都冇，戰敗投降巴打揮個手吖

單機啦仆街

Hi, 係我
仲頭痕緊點樣放齊雷欺 RIO 同 SIF Varane

Mendy 打右閘係咪俾盡7 chem？

Toty kante朋友隊依面

做到個倉無哂廢金同coins
淨係留左個mega pack 等1:59分絕殺EA

新聞有巴打話棄RIO
諗諗吓都唔係唔得

我放棄了總結e幾日抽西甲
84以上有
一張影帝，一張達史，一張isco，一張pigue
抽左幾多下，我都數唔到
我淨係知幾日冇開過黎玩，其實完左都係一個解脫黎

toty de jong朋友隊

Rio可以留番打丁用

仲有兩包50分開 都係收皮嫁啦

有雷斯仲Rio ?

有羅白臣 mendy 7chem RB有無得諗

投降

賣左幾隻肥再抽緊
中luuk dejong

我無整 皇MENDY,
雷欺又搵唔到人幫佢FULL CHEM ..

祝你有意外驚喜

promote第一日用dr pack 中左吹toty de jong

投降 做足5日得個桔

臨完event多咗咁多人中

Same

我上年0158 中

大家咁話

倉已清 個個渣住toty屈機 今集最貴淨係抽過哨牙蘇賣左9萬

Castro一個鐘內中左4隻toty

全部duplicate

Toty? 實得架

條友比ea搞過啦

屌你ea真係過份到仆街

中呀！

toty de jong有冇可能上返2m?

儲錢買包皮

唔係我

最叻賭贏base icon 啫

400k 燒左俾upgrade

其實係咪可以告鳩Ea 明明寫league upgrade sbc 我用11隻75+閃金 佢出返隻75俾我 邊忽有upgrade

唔閃果啲有張76以上都叫up左

收嗲啦dllm

揮

最後4min

最尾中隻b華

𨳒你老味你行得出個門口我唔姓張

終於中到美斯

不過佢轉咗去獌

雀屎

上左機坐係位最到最後一分鐘

CLS
好運成咁真係無野好講

算

絕殺ea失敗

絕對係無臨完event易中啲
0156做多包新年英超upgrade出76維拉cdm

陣亡

cls 以後有活動真係入小d ut post好

Headliner

完了吧

得啖笑

垃圾驚屌你老母

Sbc都無個

係時候做統計
有抽中過toty既（唔理咩方法）負皮
無中過 正皮

睇下連登打手多定點

話說moment hazard sbc 無左？

即係咩黎

好彩自11月起1$都無撚再課過落呢隻閪驚度 屌你老母臭閪ea死賤種仆街撚屌狗

Player

竟然headliner先過future star

咩意思

說好的future star呢

痴撚線ea有無咁等錢洗

咩黎架 不過都唔關我事啦

Icon sbc了

中到講乜都得

洗唔洗咁快又headliner

係sbc player果個field, all見唔到

屌你老母仲要推文咁撚串？

100pack +150upgrade

咩都無

你當今年打得好個d人出左張live card咁啦
再出inform張headliner會跟住升一點

玩咗8年都無中過一隻toty

跟到

短期內都要用破產陣

可能出完headliners先再出Future stars
上年好似都係接住出但好似Future stars先

新手一問headliner即係咩？ 又出勁卡？

1:55am最後五分鐘課咗$400+開3個核彈pack中呢d

即係全部勁人嘅OTW ??

OTW+多一點

輸到連底褲都冇埋

垃圾黎 不值一提
仲用左d pack luck

腳踏實地 自己買

我屌我成個toty 洗左3500 蚊加做左差唔得100 pack sbc 一隻toty 都無屌你老母 金卡包皮美斯屁馬都無 cls 唔會再課金我發誓

我用刷番黎既硬吹整左隻Silva 睇係拍埋隻硬吹普金salah d stat 咁鬼似既

可以咁講, 佢揀上半季踢得好既出來出過批卡, 佢if就hl加一點

等future star仲好 食屎啦ea

目測倉肥料補20萬內可以做哂taa cwa同icon sbc

洗左3500？
好慘

更多巴你買曬成隊toty都得啦

只係夠錢買de jong 但係食評又好似麻麻地
買唔買好

黑警巴應該感同身受

呢隻閪game 1蚊都唔值得課
利申零課無份曬toty

你係咪抽中左一隻toty

我果陣爭扎緊做taa定cwa好，之後幻想萬一做完taa中taa咪好笨柒，所以做左cwa但我利

toty kante 食咩chem?

有返工其實好小事 都係兩日人工 但係好似俾人搵笨柒咁屌仆街ea

暫時都17:14

我無洗咁多 不過哂左5日做upgrade打都無打過
努力無回報好攰

咪ff la
可以做喇

唔好為買而買啦，我覺得除左前場係得kante kdb同vvd有料

我食hunter

唔好做taa啦唔勁 利申做緊icon sbc

外國食評勁到癲

科左成千 乜都無

玩upgrade 禁到手指都痛 屌佢老母EA

呢個世界有啲嘢唔係努力咗就有回報
所以要揀一啲值得努力嘅嘢去努力
黑警巴又要成長了

有無人影張loading screen貼上嚟

傳聞會出midicon sbc

巴打咩工日薪1750
計埋有35000一個月

toty 0收鑊好想做個base icon pack

儲多少少買kante

無啦d untrade 去晒整cwa不過我個陣用到mbabu，係無得留念遮

Luiz呢

急問
Toty Alison vs FUTMAS de gea
邊隻好d？

偷圖

細個教努力就點都有小小回報 但乜7都無

集氣icon sbc 我早兩日loop左，又係一蚊都唔洗，但係中派路

FUTURE STAR 會唔會跌小小

是但啦到時起碼86 86 87 88做唔起

thankss

張卡幾靚

雷斯入到隊要做啦
我入唔到先唔做
雖然仲用緊pk carlos兩件廢野

半棄驚了 無咁多時間日奴夜奴了

Future star 幾時都未撚知！

呢個係賭運

努力應該炒卡

岩呀奴icon swap 好過

鳩毛就抽中左一堆
成個TOTY event

Kane, Eriksen, Lloris, bcwa肥料就有
Griezmann UCL (tradable) + 普金(untrade)各1
Hazard UCL (untrade)

我7200+700k 都未出聲啦

Ea咪撚比cruyff我 唔想要

補習佬咋 辛苦錢黎

我覺得我好似個傻仔 唔敢話俾人知課幾千蚊課垃圾

cls 法甲potm無包屁
莫非 headliners?

舊年HL Reus Son Dembele Pepe Pogba呢堆卡好勁

Luiz可以入英超+Militao

有炒卡 1.2m咁就無哂
我都係低買高賣左半年同中過好野先有啲錢

Headliners先

要睇出咩人 不過跌到係跌一陣 因為根本取代唔到

要等tots

屌cls 800*8 都乜9都無

要用達

都係中垃圾架姐

其實過去幾日理智話我知應該執肥料，但係情感拎左舊錢買卡做upgrade

7x pack
+120 pack upgrade

Toty =0

一心諗住奴森保達+費高所以諗都冇諗
不過bcwa 食評好似好好

砌成點，等埋你開先訓

1.2m炒半個月返黎啦 day day trade

Headliners 尼馬

1750$日薪唔係五皮幾咩？

兩格

到時都係要套現鬼明奴去買kante 拍SSK
Kante 可以做到攻上去既角色？

祝福

俾大家重溫一下舊年嘅HL

屌你我堆肥係83/84

咩未出聲 我記得你講過幾次

Kante 扭埋上去射波都得

其實係 放假都計架嘛

Feel到出neymar

好 咁又要努力啲炒肥料

Del piero最佳位置係cam定st呀？

中左你就可以話我真係好好彩 多謝ea咁
不過今次ea贏左

咁撚等錢洗

隻Lala好似幾勁

Agree 仲有沙拿

bb rio 大簡 蘇金寶 普金拉膠
邊兩隻最好

我真係好想現場睇下toty walkout 個動畫

我想佢出 想買

大簡 Rio
Rio夠大波

一個月返廿日咩唔係

kdb應該一定有啦

舊年神卡

係，坦白講TOTY 兩閘同個龍都唔係特別勁，本身futmas mendy mbabu 唔見得會差過佢，loop PL upgrade都係打算中係後防應節，但係event 果陣就好似中左邪咁明知未必入隊都好想見下藍光好彩今年TOTY 唔係香港無得貨金

啲卡咁勁既 今年有無predict

話說見呢度有巴打介紹過
我都買咗呢隻手掣 唔知會唔會多1-2W呢

endgame 用緊佢隻TOTS

TOTY前儲咗250包一張TOTY都冇
結論係儲包係冇撚柒用的

都冇計到做咗幾多個upgrade，總之好撚柒多
最後兩日靠upgrade終於各中一隻，相當收貨了

btw拖咗兩個post嘅base icon
最後TOTY期間做咗兩次

兩舊屎合影一張
早知有Alisson嘅話做雷斯算

full time 計人工除三十架嘛

part time 先計返工日子

同埋補習佬多勞多得要返一至六
淨係放紅日
好撚慘架 睇我個名就知

請唔請人

點upgrade好 會換森保達同vds

已做Luiz SBC 87果格

我請人呀

破產揮手區

做老細？
利申白紙

唔出future star比返啲88up既卡用下
點同toty鬥

齊來解謎

認真搵快錢考政府好過啦 不過咪撚做黑警 同埋睇你個名就知你唔會

我係呢間野畢業挨左兩年先有三皮野咋 而家做左4年

是撚但啦都唔會中

想入ea做

習慣就好

讀咩出身

上年去到TOTS先有卡夠TOTY 鬥，張包屁朗都係bug黎，反而中場後防好快就無咩人用，TOTY kante 都唔夠prime 古偉勁，cb 又個個用晒馬隊

不過今年無icon sbc 一定少好多人用到呢堆icon

破產了

你做補習社主管？ 搵三皮幾好啦

商科

佢鳩整隻人又呃鳩左我幾千蚊 仲要唔俾隻人我玩屌佢老母 ea 呢d 真係好撚仆街
btw i cant beat them, wanna join them

祝你反cup ea

我唔要cruyff呀ea你敢唔敢呀

P W = pay to win

來吧

一科既in charge 囉 但真係辛苦錢 辛苦過奴任

開隻葡萄牙俾佢

正解 一百分

奴住比唔到個人工你 抵嘅

KANTE 又爆升

法甲，祝你中拖單

vvd已經追唔到

有咩分別

法國我係咁嗌施丹

眼瞓了來吧

挽留

其實我都唔知 未試玩

祝反給EA 仲諗緊做唔做

隻野1.2m算唔算打個和
呢隻bb勁唔勁

讀商科唔請咩

真心答 唔勁 不過算有賺
可以玩下

我拍廣告的

法國cm我嗌施丹以為真係對我咁好

反cup成功

叫做贏返ea

之前去左旅行無追review ，今年so far 係咪kante de jong vvd 好評？我記得9吹話隻小花同96差分別唔大可以估下一個月後邊隻跑出邊隻係咁跌

唔算好差 起碼大模組 高數值
手控勁都還好 食得落

連登臥虎藏龍

法國佢算二獎啦

係咪叫打個和

知足常樂 的確用得下

咩chem拍dejong

哇屌 真係反級

計市值贏左但係隻game 黎到呢個階段、都係似倉管卡多d 特別係你買左TOTY de jong

我當自己拎1.2m買左佢算

17=kdb

準備日日俾文尼sm
真係唔算貴

以 base icon pack 來講
真係好收貨

佢拍dejong得唔得 定我賣dejong upgrade其他
用佢拍futmas vidal

未到唔勁既 你當futmas sissoko囉

屌我都做過base icon 中左隻乜9hernandez 隻9野廢撚過閪

你中呢隻算係咁起碼入到隊

講真 de jong好撚廢 玩多幾場 我都想賣

巴打好撚慘

防守無特別勁
進攻係幾勁

你有冇整futmas ssk ？ 如果無就佢同de jong 可以打正選啦

我刷左5日都未玩過隻dejong
更多巴我而家得返10k點炒卡好
你起手果時係點

做左30包到中左!!!不過FIFA20無中過可以入到TEAM GE野

奴埋艾辛咪得
肌肉中場

無整

進攻都好一般⋯

叫中過一隻mid油雞咁大把 可能用撚哂d 運

de jong分分鐘廢過韋拉
屈模組都殺晒

Baby 偉拉都要做倉管
貧窮限制了我的思想

我開game 到依家中過入到隊既野都未夠買佢半身

又邊位呀不推文

唔勁又唔係話佢廢

只係驚大家對韋拉個名有太大expectation

Sad , but true

屌牙 不過你好似課好多

無整岩晒啦，用得

我最後悔就係整得多防中保球皇用左3，4個WL就sub都無位俾佢

de jong係真係廢的

利申未睇過佢踢波
真人好屈？
踢過阿仲踢過咩

唔算好差既...
佢都有toty 9x positioning 既中場專利既

見你咁 , 我又做過icon swap先

打手，不推文得唔得

睇下之後賣左佢upgrade其他算
但我用下先 買左5日玩左0場

咪就係起手個一千蚊中油雞
加toty 課個3500囉屌
過左toty 啦 完唔到夢 唔再課啦收手

Icon swap?

下半年的傳統係韋古天下
打過就打咩叫自動送波俾人

我之後都唔課了
後期課好似唔抵
下年先再課

如果middle 同prime 你唔會想見到對面用佢

如果岩岩法國出RM我會打爆個手制

扭波唔順 射波3腳又算特別勁

防守好普通

快又唔係特別快

屌你老母陳家發

明明出之前好多人對佢好大期望。利記兩閘有食評未，咁多人中。今年唔洗防燒味可能勁番d?

岩呀 咪再益ea 條仆街冚家鏟

下代手制應該貴過課一組12000

下年唔敢扔

不推文呀ching

買手制已經洗左成千蚊屌那星

cls 咁都有得相認

買手制買到五色戰隊
利申：人地黎作客個陣通常俾個壞手制人

原來gattuso vieira baggio都踢過a米

屌你你都cu?

巴打請咩post

屌你老母單機啦傻閪推文

咁樣點執好all untrade

唔係出左三強無佢咩

scream 奧達文迪好用？

幾好我覺得 untrade

可能流嘅呢
利申 戴返頭盔先

今年以icon 嘅需求，mid 同prime 比上年跌好多
Fiutmas sissoko 食佢唔少生意

巴打係行家? 想請in house PM同埋後期

我哋個表情同右邊條友一樣

古應該都仲係好獨特？偉就多左代替品。前場受限於Sm wf ，都係cruyff, 油雞,包屁特別卡既世界嫁啦

咁多3腳前場好難玩

之前做落

你想全untrade 砌黎玩定點？你隊波本身唔係有堆前場勁人嫁咩

岩岩用bwa打Sb都比佢隻黃金右腳激死
好有電話佬feel

做完個icon sbc仲有好多肥
做多包定做雷斯定等之後用好
Headliners有無sbc/obj球員

隊波咩事渣咗咁多賣曬人抽？

諗緊賣dejong換英超
定繼續玩西甲
villa
iniesta
rg hazard
Mendy
Dejong
Vieira
Bsilva
Scream pk
Carlos
Terstegan
Semedo

集氣

🇵🇹

其實我隊波賣得既得隻toty dejong
賣左就1.7m執呢隊英超

有pack
開唔開好？

而家開黎做咩
等新活動嗌

尼馬染左金頭 呢個髮型好似之前

清心水ching

呢隊勁啲？都係全untrade

呢個撚頭似8 9月個陣

法國 LW
享利

你有icon好易hybrid 兩個league, 定係有情義結想玩單一聯賽？如果賣de jong 可以換鬼明奴再hybrid neymar / 玩mane

中後場咁多用得既untrade，我係你可能會谷錢落一張勁既前場我就谷左落TOTY mane

蝶巴

我都諗緊賣唔賣de jong
用左幾十場 其實唔係話真係好勁
我本身自己又英超隊 de jong好難入
但隻野玩咁多年第一次抽到返嚟 有啲意義結

其實本身想砌巴塞+varane mendy 但抽唔到嬲嬲地做左icon pack

你本身英超唔洗諗換kdb/kante嗌

慘

冇咁多錢補
de jong先叫緊1.8m 仲差一截啊

其實你咁鐘意巴真係諗諗玩番小花？應該幾開心嫁

其實我覺得都唔差㗎啦
雖然唔夠你嗰隻好
但都比好多bb icon 好
起碼可以玩下 廠迷仲可以打J

睇睇你咩陣咁用住先夠錢再換

玩過了 之後有錢會入返

Toty kante升到

反而de jong升得少少 反映哂

冇問題啦，呢隊夠打死好多人㗎啦

而家用住bsilva葡萄牙美斯先

雖然唔同league 唔同位，純粹比較差唔多價錢既卡，2m價位好似totgs mbappe 對隊波影響大好多 （屌岩岩想打1.8m，check 一check 去完個旅行上左2m)

有咩icon中堅似scream pique類型

下個位up 中堅了 真係唔掂

更多巴咩價入手?
我2.37入 本身仲驚心急咗

我即時試食下
亨利算係咁
多謝咁多位
下次一齊中HEADLINER
依家開始留包了

做咩咁睇唔開

kante連普金都升點解既

你要勁 賣de jong 換neymar Ben yedder 包皮

防中用mendes拍韋拉都夠

想換走pique 換過sbc隻Carlos快係快 但防守好差 失波仲多左。要隻icon中堅連沙地右閘

Outpack...咁耐

TAA 同 Mane 都無郁

係咁上下了

唔知包最後會跌到幾多

同埋全世界都升⋯

呢隻GAME係咪無人玩 1100分搵成咁耐都無人玩咁

2.3

Mane 衰雙4星啦，我有愛都諗左好耐先決定買

賣dejong換老母沙拿走啦 ssk打中場

3點幾Wo 呢個rank都悠閒玩家啦

老母 salah 同 cb 位可以用咩人替？
rb奴緊森保達 遲下會換埋vds

Fb雷斯勁
定你係咩隊球迷？利？

Bid Benzema ....
想bid張21500 , 點知bid咗隔離張27500

屌想買張shadow先發現無錢

其實係巴
但開game啲英超人好用一直用到依家
但利都ok ge

同好華狗走左用返佢做領隊先

有硬吹Keane 同 de jong
再換艾辛好似好傻仔咁
除左del 有邊隻前場icon swap抵換

所以我都好掙扎賣唔賣de jong

你salah 硬吹？正正經經用番full chem lw啦，平平地scream Bernard 幾好用，3星右腳打lw 攪唔掂

雷斯 mane
加隻中場啦
唔知謝四打攻中定防中勁
不過你要賣人做雷斯都係問多啲人先
我都係新手

電欺我用過loan 係真係好勁
但個陣冇錢做sbc 之後個天就比我中左張de jong

畢直500k有冇咩右翼好用
Icon swap好冇要med figo+zambrotta

你無zanetti就Zambrotta先 之後再諗 睇你奴成點
右翼而家有隻moment bcwa幾好
但睇你做唔做untrade
如果平平地mahrez都ok

有冇陣介紹
轉左個新陣打icon swap仲差過本身個陣

雷斯仲有十幾日慢慢黎啦 唔急做

見3*腳已經不了

好啦 決定左放de jong喇
1.8m 留500k 做luiz
淨返個啲拎嚟upgrade英超隊應該夠做有突？

唔好住啦慢慢先
岩岩outpack唔洗急放

De jong有冇咁差呀
似係你地on9擺佢打防中 用佢加大隻佬防中好勁喎

其實想問好耐 入場前個陣full chem
如果入到game 轉陣 例如佢原本係LW
轉完陣擺佢打ST 咁樣會唔會影響到佢表現？
定其實入game前個陣full chem就ok?

唔怕公廁其實做完luiz 有機會夠錢打包屁馬包皮佢地綠線、法國同巴西又易連其他人

用多陣先啦又未打wl
真係唔急住換
出headliners可能有人岩你換

都係 望佢升返上2m

入場前full chem 就得

其實我用緊覺得幾好
但唔係防中 一定要打cm

thx

一定唔差嘅 但對toty期望太大

抽唔到toty 炒柒toty別有一番周味

憤怒係會沖昏頭腦

亨利都幾得意
咁高大又幾靈巧咁

Rg夏世三咁鈍既

今年肥咗呀嘛

本身都想買mid henry入我隊疤

撚猿巴咩球迷黎

撚得開心就好
我上次嗰張 overmars嬲到交咗sbc
當86肥

49000 本身想等月巴 無啦而家

本身都想砌隊曼玩下 但真係無meta

終於明點解咁多人用vieira
都cls

依家有冇dr團 d3

D5

我都落左D5 睇下撞唔撞到

same

lewan 17games 19goals 2 assists

會唔會出美斯
Btw利雲好撚多卡

其實moment 要出佢啦
咁都唔死張15th toty比佢

遲啲de jong高位放完夠唔夠upgrade到呢隊？
剔左嘅係已經有 zambotta同vds 奴緊

到你奴完都好奈之後 又出新卡 可能岩你 慢慢執都唔怕

Btw左閘可以換

啲支那仔個主場但一衝鏡就好有feel

如果de jong上返2m 算高？

我知

scream pk + militao換lenglet + l.hernandez
會唔會差好遠

有冇可能 full chem 除左丹比利
如果得就可以賣de jong上kante

英超得if Robertson轉得過?

係fake嘅 sorry大家冇fc就扔左上黎

黑警巴好勵志
見住佢700k倒走左完埋toty都反杯到ea

係, 算係咁
執返身彩
韋拉始終都大大份

好似好難

不了 英超無咩左閘勁
等出新卡可以用住普金mendy/奴果隻futmas rxcxxxxxxxxx法國人先 你有icon包住

今晚DR 個gameplay好垃圾....完全係玩唔到

係燒左1.2m再課左幾舊

用左一場好撚勁

我有rg memdy

算係咁啦
日日見你呻無迪莊迪莊

有冇人知幾時有法甲potm?

Mendy真係meta
無做futmas mendy真心會後悔

已經後悔緊

絕處逢生

其實中隻sif varane都會收手 但真係幾百包都唔出
不過打個和都算係咁 當自己用錢買左

努力係有回報